點解無人講星期日既城市論壇？

有夢遊過既手足唔應該去
但係我地係咪可以寫啲野比和理非去讀？
等更多既和理非理解我地

利申：唔會去，但希望有人代我去

*****特別通告: 新一季《城市論壇》將於2019年9月至2020年7月每逢星期日中午12-1300舉行，歡迎各學校或團體現場參與。
放緊假